Switch 遊戲優惠$700任選兩隻

新手有個問題問下：
因為呢個優惠只可以係日文版網頁買
咁我用呢個優惠係日本版eshop 買animal crossing 之後有冇得轉反中文版黎玩？
定我可以轉去香港版eshop用優優卷買香港版game

貴

咩版都有中文水
Eshop 入去隻game碌到落最底睇到有咩語言

Switch game無鎖區

姐係我要係日本eshop買完隻game之後入game換反中文版

唔洗
跟你部機語言

但點解eshop會換左日文字？
Eshop跟account唔跟機？

你acct set 左日本地區
唔跟

唔洗問咁多啦 買啦 我都係咁買

其實唔同地區買GAME,理論上係咪用一個ACC就夠哂,可以無限制咁轉地區?因為聽D朋友講佢地每個地區一個ACC咁,想問有咩分別?

Ok, thanks

Game還Game eshop還Eshop
我係澳洲地區買好似重平

我驚買左邊要用日文玩啊

岩岩出個陣 以為冇得無限轉
網上好多教人開獨立地區acct

驚既 可以買之前 睇佢description
有寫包咩語言

睇清楚隻驚支援咩語言就得

有中文就有 冇就冇

每隻game碌落底有個表，有寫對應語言。
只寫日文你都照買就抵死

因為中文區無撚用

係喎 澳洲地區都有呢個優惠 平70$

其實仲有個問題
如果你用pre paid card入錢落ac買 個ac仲有錢剩係到會唔俾你轉區

所以如果你淨用信用卡/PayPal 俾錢，就咁用一個ac 轉地區買野會易d管理 （特別要買唔同地區NSO 的優惠券）

但如果某d地區要用pre paid card就最好另外開多個ac

動物森友會+多隻咩好,異度神劍定異界鎖鏈好d
有mario kart 同bow

澳洲券平d 不過要睇埋你張券想換咩驚

例如Xenoblade2 日版有中文 澳版冇中文 咁買日版券換會好d

原來唔同地區eshop既game都會支援唔同語言架？
好彩ching提一提

張券有效期一年，未諗到第二隻想要咩可以等下新game先

好難比較喎，一隻act一隻rpg...

請問係咪即係如果我本身已經有個ac

係咪我要將個ac 轉左個地區做澳洲 就可以去澳洲任記個網買呢個優惠劵? 跟住買左隻game 之後我洗唔洗將個ac 既地區轉番? 會唔會因為轉左地區而玩唔到

買左DQ11

澳洲eshop呢個優惠 660 左右

Xenoblade

我早幾日在澳洲eshop買HK635.9

用依個優惠買嘅Xenoblade2包唔包黃金之國伊拉

唔包 要另外買dlc

會唔會有機會有海賊無雙

好似要任天堂既game

想問澳洲服 用香港個信用卡都買到？ 而家得返日本 香港 用到

用到 不過有巴打話試過dbs 唔得

同問

想問買數位係咪隻game 會鎖果部機
如果果部壞左買新機可唔可以用新機玩

跟acc

自從港服開咗就咁麻燃煩

citi bank都唔得
bea反而ok

咁我借個acc 比人 咁佢係咪可以玩

麻燃撚煩

今晚9點係咪歐洲果邊有大特價?

咁都叫貴?

我自己試過enjoy card 同hsbc都得

屌唔係掛, 之前用開citi

係咪要開一個新ac 先買到?

知唔知sc得唔得

有d game可以買二手

你用電腦上Switch 個網登入, 之後轉帳戶地區去澳洲.

有都唔關我地事，一係有歐洲信用卡

轉澳洲eshop咪得

1. 講緊「歐」洲喎，澳咩州？
2. 俾錢張卡係香港信用卡結果都係唔得

巴哈有人講過澳洲區係跟歐洲區
不過我冇研究過 今晚睇下有冇跟減價就知

請問要點買到？用部機係設定度轉成日本城區，根住入eshop搵唔到有咩ticket買

搵到拉，但係唔係一定要加入switch online先買到

係

去澳服平啲 入個人檔案 轉區域

香港卡買到

[member]好似話澳洲唔可以用香港卡咁日本得唔得架?同埋download完洗唔洗轉返香港區域隻game先變返中文[member]

HSBC 同 dbs都買唔到

BEA JCB 無問題，已經買左

咁可能個個人張卡都唔同
自己試下最好

尋晚用澳洲地區買完森友

先login Nintendo 轉地區

再去返switch部主機轉同一地區

去eshop 入visa or master card買game vouchers

換左隻game之後將switch嘅語言做繁體中文

如果隻game有中文版

就自動轉中文玩

最好join switch online

#76

貴過平時？

不推文

優惠券賣到幾時？

唔洗轉地區，因為呢隻日版好像對應埋中、英字幕，部機的語言 set 左中文，自動出中文

利申：我買動森係實體版，台灣中文行貨

日本store down 好耐，要down 個半鐘

轉左地區，用hsbc boc恒生都買唔到

350一隻咁貴都買

張卷有冇d咩限制?500,600蚊既game都換到?

只限list入面的game

張list就唔同地區會有少少唔同

如家庭group唔係澳服 可唔可以係澳服買？

你要login Nintendo 轉左地區做澳洲先

轉左都唔得。。。你家庭plan地區都係澳洲？

買大作就抵小小
不過其實你出返街鋪買個價都差唔多

港島推介力場遊戲 黃店 個價又幾抵 有時仲要做優惠
利申 打手

轉左只買game都買唔到

你講支那淘寶買兌換卡？
而家成班ban撚晒機呀
貪小便宜正傻鳩

xeuter

澳洲買唔到

香港都買唔到？係咪個eshop有問題

無nso係買唔到voucher架

咁撚on9上淘寶買咁不如直接破解玩單機啦仲抵呀

好耐冇掂過部switch
而家要點樣係eshop 買game
zip code要打咩

我睇完啲資料，同大家分析一下：

暫時見到呢張卷在日本、澳洲、美國 e-shop 都有，大家可以唔洗衝動，考慮清楚先買，因為呢張卷在 2019.5 曾經出現過，現在明顯係翻炒，不過今次多左很多新玩家和大作，所以今次出呢個優惠，可以話係賣大包

市場選擇：
睇遊戲，玩開甚麼遊戲就去邊個市場，不過我通常都建議入日本，因為比較多遊戲適合亞洲人玩，而且較多有支援繁體中文，無中文版大可以買中文實體版

有巴打提供各地 e-shop 遊戲中文化參考，買之前可以睇清楚先

付款方式：
大部分都需要用當地的信用卡、銀行卡、 paypal 或預付卡，呢點來睇，日本會有優勢，因為我最近先入手 switch ，用香港 JCB 在日本 market 付款是無問題，其他找巴絲補充

My Nintendo 黃金點數 (日本):
如果你買卷的話，會有 499 黃金點數，可以當日元 $499 使用， 1 年使用限期，如果你無大作需要用到這些點數，可以睇睇日元 $100 的特價遊戲，記得限期前用左就可以

有問題再提出

日本eshop 買唔買到？
澳洲唔得

澳洲買左卷係咪一定要係返澳洲 ehsop 買game ? 轉返去日本區或者其他區用唔用到張卷 ..?

吓？一直都有得買
係美服冇咗咋 翻咩炒呀？

Yes
尋晚將switch主機轉做澳洲
同大家一樣都入唔到credit card
話地區唔同
後尾發覺原來係Nintendo acc 無轉去澳洲
將Nintendo acc同switch一齊轉做澳洲後
再喺eshop join switch online family plan
就好順利入到credit card同買game vouchers
Download 完隻game再轉switch主機轉返做中文
就可以玩到中文版動森

係要join switch online先買到game vouchers

#109

Nintendo acc 轉region
User information -> Profile -> country/region

應該係今日開始唔可以就咁用香港卡買澳洲eshop
我頭先學#76個位巴打申請左澳洲PayPal之後再買會員同卷係成功嘅
本身試左幾次唔得，恒生sd左幾個扣賬SMS,打左去問係冇扣到數
後尾unlink再link 多次paypal先買到

食炒價我就覺得唔好je
但係屌你老母3舊幾水買隻game都比唔起咪撚學人打機啦

唔得 都係一樣話我張卡唔同地區

可以試下ac同機都set左香港 然後再setup埋張卡先
攪完先轉ac去澳洲/日本買
部機一直由佢香港區唔使轉

我自已就係咁樣攪

但係想問申請澳洲paypal係咪要有澳洲電話同當地信用卡先開到？
用手機down app開左個paypal
好似因為係香港地區用唔到

好似咩方法都搞唔掂

Thanks a lottt萬分感謝
去試試先

試過 唔work Thankyou

試左開新澳洲ac未？

睇你自己
如果同屋企人朋友夾
Family會抵好多

我都係有扣帳sms但switch出error
係未unlink完再link番就無問題？

啱啱Unlink左再link都係唔得

我unlink完個account, link唔返...

渣打張asia miles 都得，草miles 爽yy

試左好多次澳洲唔得，轉左用日本account 比credit card就買到
雖然係貴啲

唔得

最後用澳洲PayPal 成功

明明朋友尋日直接用香港卡就搞掂

即係原本acc改地區做澳洲唔得？

渣打am啱啱試咗幾次都唔得
hsbc都唔得
點解呀

6578yen?
計番唔係仲貴過香港買？

HSBC VISA同中銀mastercard都買唔到

用八達通Master都可以買到澳洲個ticket

最後去咗日本eshop買卷

冇用過淘寶
你咁講即你連PS4都冇玩過

露底啦你
井底之蛙 一開聲就知你連PS4都冇
或者冇乜friends

唔得啊

好多人都唔識玩
使好多冤枉錢

你有冇玩過PS4
有冇朋友？

識同人夾NSO 唔識同人夾game?

lm

Sor我真係無ps4.乜呢個po唔係講緊switch?
想扮膠拿落臺梯呀

你唔識用share game唔怪你
你買一隻game 我買3隻game咁囉

不過個方法係for人兩部機用
你唔識可能你得一部 或者冇人同你share

唔夠人講 買貴咗就負評人

黃色經濟圈有你呢啲人就想撐落去都難
話咗狗源代理係藍店
仲個個正價買game供養佢

轉左日服 換左一隻 game 之後
可唔可以留返一張 ticket 既情況下轉返港服 ?

連呢句都負評就留返屋企打機啦藍屍狗
同撕紙狗真係冇分別
光時五一你撕，叫你毋忘沙士勤洗手都撕一樣道理
叫你哋唔好幫襯撐警藍店都負評，咁陳彥霖就真係死多幾次都唔夠啦

好似唔得
張ticket邊度買就邊度用

係咪O!ePay?
係咪要topup咗落去先用得?

好似琴日十點後bam鳩哂

唔係
我既意思係可唔可以留返一張係日服 自己轉返港服
遲下先轉返日服換埋佢果張佢
因為聽人講有D服D錢係你轉服個陣會冇哂

呢個唔敢搏喎
但可以肯定嘅係你換game時NSO要有效先換到

可以

其實咁日服港服轉來轉去有咩意思

其實實體買，香港買分分數都350一隻…
個特價對香港人唔係太吸引…

岩岩用左六間銀行既信用卡同特登開個澳洲paypal都買唔到

係，但數位版game唔可以同時喺兩部機運作

同一ac下，主要console以外嘅機所下載嘅一切app同game，都需要保持網絡連線先可以玩
一旦系統檢查出有兩部機同時開緊數位版，就會強制停止之後先開嘅嗰個app/ game

具體啲講，如果你同你個fd同時用你個ac登入，你個fd開任何app/ game之前系統都會先用網絡檢查睇下係咪當下得一個人online緊先俾入
假設你當時用緊youtube，而你個fd想開animal crossing，系統會唔俾佢開；調番轉係你後過佢想開app/ game的話，就會變成你開唔到
所以你哋係冇可能同時玩的

實碟出面炒緊喎ching 350算抵啦

試咗兩張信用卡都唔俾我碌想問吓你哋用邊張

試下開澳洲paypal畀錢 我啱啱得咗

尋晚試過enjoy 咭唔得
不過其實如果買動森 用eshop 買都平過係街買

我都仲係未得...

Me too 香港eshop都試埋 買game fail
😂

求教學開過幾個澳洲PayPal，佢懷疑我個帳號有問題唔俾我俾錢

我都係就咁開paypal就得咗冇特別做過咩
但我不嬲用開eshop買game 唔知咁樣關唔關事

佢話我Paypal 有error 但已經收到過數sms但交易失敗試過unlink都唔得

澳洲eshop,係咪已經ban 哂所有HK Credit 卡?

同問 enjoy唔得

試咗四張卡，大貓恆生東亞DBS都唔得

用bea, 買卷收左hkd721
都平過香港買既

可唔可以一個ac買完卷用一張卷買動森
跟住logout
再係第二部機login用另一張卷買多次動森？

得咗

我都仲係error with paying by paypal

試左澳洲paypal得左

就咁開，link credit card 就得咗？

我開新paypal ac，跟住上返eshop link paypal ac，跟住買優惠券俾錢果陣再揀paypal，跟住會彈去paypal畫面，到時再入返信用卡就買到

Paypal去到入信用卡果時唔比用 your bank wasn’t able

Error code 9001 1771點攪

借問聲EU版game可唔可以用亞洲版DLC?

喺澳洲eshop係咪無得用信用卡/paypal買驚
voucher買倒 Game試過反而唔得

開左澳洲paypal
去到俾錢收到扣數sms
不過switch出error, 2813-9310買唔到

網絡問題，等一陣再試下喇

會唔會有絕體絕命都市 4 Plus：夏日回憶 [中文]揀?

試左四次都唔得
去日服買左
btw 打左去卡公司係無過數既

Ching 日服最後幾多錢 我前一秒先係澳服PayPal 完membership錢 下一秒就error

我都收咗4次sms
嚇死我

琴日搞左澳洲paypal勁耐都搞唔到，最後放棄係日本eshop一入就買到
計番大約$72x

中銀岩岩試左唔得

Error Code: 9001-9310

link左澳洲paypal出呢個error code 知唔知點撚樣搞
試過unlink 再連返都唔得

澳洲eshop單買動森用唔到香港credit card
我諗住買一個月 online plan之後買券
跟住買動森
一年內再續online plan用埋quota買第二隻game

我之前喺澳洲eshop用大貓卡成功喎

新game點買二手呀 animal crossing正價都難買到啦
第二隻都揀新game咪得 仲有就係有啲game好似animal crossing咁 數位版方便好多 唔係個個都會放game回血嫁

而家唔得喇，就算轉曬settings都好，一入完信用卡就彈「請輸入屬於該國家的信用卡號碼」落唔到下一步
試過大貓visa master甚至澳洲paypal都唔得

利申等緊老任解返paypal條link畀我再入過

琴日試左兩張卡澳洲買唔到

已經立即轉日本買 玩左一日幾

貴少少者其實

啱啱試左開個澳洲Paypal 再link 國泰AE卡，成功買到！

日本 用hk card 好似都唔得喇/.\

我半個鐘前用hsbc visa都買到 買左一個月會員加9880yen券

成功左
買完可唔可以轉返region
換game 要唔要換返region?

你係account轉region? 照計轉嚟轉去都冇問題
不過啲fund就唔通用
不過我廢事煩 部機入唔同region既account

見好多人夾family plan
抵過自己買plan
同埋你玩動森都有機會要用上網plan唔止一個月

我都開始諗要搵人夾family plan, 雖然我今日係買左一個月再買9880yen

香港online plan都買到澳洲
唔係咩

唔係好明你意思

買到澳洲定買到動森

因為經澳洲eshop買動森係好平 但係宜家似乎買唔到了

paypal個billng address點填？
都無求其打？

補充少少
數位版可以兩部機同時玩隻game

除非個FD信得過
如果唔係唔係將自己個account係人地部機set常用,
而自己每次開自己game都要上網login
正常情況下兩個機都係自己自會咁玩法

*兩部機同時玩同一隻數位game,唔可以面連,
但係如果都加佐NSO可以正常地經server網連

玩得動森都要online plan架啦
咁用本身香港online plan再去澳洲eshop買咪得
點解要特登買一個月咁煩

你意思係用本身有online既香港帳戶轉地區去澳洲eshop買?
我本身冇online 同埋冇諗住join online
所以純粹喺日eshop帳戶join一個月嚟買9880yen既券嚟換兩隻game

我自己本身有幾個eshop帳戶固定地區 廢事轉嚟轉去煩 如果買之前有諗清楚既話我應該會直接喺日帳戶join family plan

我咁既邏輯有冇咩問題 不過香港ac轉去澳洲eshop都買到咩 宜家係用唔到香港信用卡

想問吓Tap and go買唔買到

想問下大家有無話要買邊款sd卡
打算聽日買左sd卡 先試用日本acc買

四五日前得，琴晚開始全部香港卡都唔得

LEXAR 667X 256GB

買嗰張卷一定要join至少一個月嘅online plan？
上次我可能睇錯，以為就咁買到...

求其買一張

Samsung / Toshiba 二揀一

之前得
依家唔得了

咁冇信用卡可以點

暫時係咪未有方法過澳洲eshop買？

日服應該仲可以買到

其實係咪差一舊水?
日服同澳服

有冇人係南非eshop到買?

琴晚將戶口連澳洲版paypal成功再買到

要點申請澳洲paypal?

日本仲用到香港信用卡？
係咪要開日本ac
玩果陣要轉返日本ac可以玩？

成功，謝謝

我今晚又買多次2 GAME VOCHERS

連唔到

而家用澳洲paypal 用唔用到

有冇PROMOTION 果條LINK

THANK YOU

第一隻換左動物之森
AU異度神劍得英文版，已有薩爾達

第二隻換咩好？

補充已有：

薩爾達
Luigi's Mansion 3
Super Mario Odyssey
Splatoon 2
Mario Kart

我會等下 因為有成年時間
可以過幾個月又有大作 又要食炒價

異度DE/異界鎖鍊/大亂鬥

香港人買乜驚又要轉區
黎賺差價
遲早比人鎖區

買到了

咁如果你無份做
你驚乜鳩鎖區呢